覺唔覺我地怪錯咗Mappa

肯接垃圾巨人真係咁

Mappa專心foucs電鋸人度得啦
多謝mappa

希望mappa做好咒術
好撚鐘意五條呀

希望ZLS真係唔好再出現第一季嗰啲柒3D
如果俾同樣CY出品嘅馬娘段手繪2D Live比落去嘅話真係會俾人懷疑MAPPA實力

wit唔肯接既原因已經呼之欲出
艾倫啃了自己的爹
阿妮踢了自己的爹
吉克舉報自己的爹
艾爾文說漏嘴坑了自己的爹
希斯特莉亞親手砍了自己的爹
總結：坑爹的巨人

mappa醒目仔嚟 聞到巨撚陣伏味

做好咗啦

出盡力做好咒術同電鋸人
巨人依啲求鳩其畫就得架啦

咁wit咪係天材

係醒就唔會接啦